特朗普頒佈緊急命令，美國將停飛所有波音737 Max飛機

President Donald Trump has issued an emergency order to ground all Boeing 737 Max aircraft following the crash of an Ethiopian Airlines jet on Sunday.

The Federal Aviation Administration had previously held out while many countries banned the aircraft from flying over their airspace.

President Trump said the planes would now be grounded until Boeing "comes up with a solution".

The US is the last country to suspend the aircraft following the disaster.

The crash in Addis Ababa killed 157 people.

It was the second fatal Max 8 disaster in five month after one crashed over Indonesia in October, killing 189 people.

Earlier on Wednesday, Canada grounded the planes after its transport minister Marc Garneau said he had received new evidence about the crash.

He said that satellite data showed possible similarities between flight patterns of Boeing 737 Max planes operating in Canada and the Ethiopian Airlines plane that crashed.

He said: "As a result of new data that we received this morning, and had the chance to analyze, and on the advice of my experts and as a precautionary measure, I issued a safety notice.

"This safety notice is effective immediately and will remain in place until further notice."

慢中國咁耐先宣佈停飛，中國又嬴。

波音仆直了

即時生效
直至另行通知

查看 @realDonaldTrump 的推文：

Trump 個樣好灰
頂住呀 Trump

傳緊唔係架機本身問題，係個 sw update 有bug

灰灰黑黑

膠拿大真慘，今次比侵侵賣豬仔

今年美國有排捱

贏國又贏

炒曬班it狗啦

心諗：仆你個街, 我已經夠多野做, 仲要黎多單

訂左貨/交左貨果班點搞

TVB又可以出黎笑美國

侵侵教波音整飛機

連登啲boeing fanboy 去咗邊

skynet

老美 正廢西
應該留番自己國內飛 證明安全
彈出彈入 7撚到

波音話ok就ok
你都唔識航空
人地出廠做晒test
邊到會出事
係都人為操作錯誤同埋維修錯誤

似係AOA sensor出事而唔係MCAS出事可能又全部要換過哂

你班仆街仔唔撚爭氣.....dllm